美國三藩市星島日報 舉辦募捐善款支援武漢活動

呢個仆街外國勢力

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

為阿中哥哥打call

打電話查詢下

邊個香港人捐就起佢底

佢哋既仆街社長/總編 梁建鋒
呢條撚樣好撚仆街

「攜」呀星狗日報

中國大陸依家話冇錢咩?

佢哋社長既思為仲停係80 90 年代
不如叫佢親自去武漢送物資

未去到武漢之前已經比党瓜分咗

點解香港星島唔咁做

全球最多儲備

一個星期起到醫院但造唔到防護裝備

仆街社長奶共奶到仆街

係咪笑話，陣間睇吓今日星島有冇先

應該係得美國三藩市

支那大把企業捐咗錢，億億聲，而家唔係錢嘅問題，係冇物資冇人手，醫療爆煲......

習總:正又有傻閪送錢俾我洗

你對，剛立過吓，溫哥華個份冇

捐比中國紅十字會貪曬

中國好窮咩係咪睇唔起中國

奶共鋒會唔會食左先？
希望可以見到佢武漢親手送物資